銀魂 653訓

屌你生髮劑

俾光頭佬笑死
結晶石攻擊好似打機咁

今集

又係生髮劑廣告

呢集係第幾集 真係好撚好笑

銀樂大法好

咁樣做封面……真係唔驚EVA告佢?

大猩猩點會驚

又送禮盒賠罪

笑死 生髮

個封面

神威嚴重父控